見人贏錢要人地派錢同做乞兒有咩分別？

有冇人指點下

輸左佢地夾返?

傻仔乞衣係街坐到身水身汗重要扮慘先得個幾蚊

我上網打句LM就有100蚊

On9先做乞衣

咪係